[討論］智商1000可唔可以控制世界

例如可以即時傳到去個腦諗嘅地方

智商 1000
但 0 人脈
等於垃圾

一個智商 130 嘅人咁講

要人脈做咩

控制世界
要影響力
除非你發明咗並擁有可以要脅全人類嘅武器

但其實你有力量
人唔會主動屈服於你咩

智力高唔等於可以一個人實行到個計劃

又啱
Btw會唔會有𣊬移或者控制天氣特異功能

既

你有力量，弱者會人多提子你咁勁，槍打出頭鳥 咬死你
魚旦論

中二病？
一個聰明人會唔識攞人脈？

一個應該都可以搞掂呱

人脈有咩用

你係咪就係無人脈先咁都問得出

ok嘅